有冇巴打患過支氣管炎

你地用左幾耐先好番
我睇左醫生兩日仲未好

一個禮拜左右
要食抗生素